港鐵d工程佬係咪ive畢業？

工程係外國要精英先讀到
係香港變水泡科
質素令人擔憂

埋大科大中大收好多Asso仔，過3就收，港大都近架啦

一早講咗啦

你睇出事啦